係窮呀，屌你個西班牙+巴黎遊記

有錢冇時間，有時間通常就冇錢，比著誠哥話用佢副身家同我交換我廿幾歲既青春，我真係諗三秒都覺得不了
正所謂有仔襯嫩生，所以去旅行都係早去早享受

自從上次寫完新北市嗰個post之後，我就的起心肝拎返起二月嗰時去西班牙同巴黎啲相出嚟睇，嗰時啱啱好係返上一份工之前最自由自在既時候，雖然做每樣野都要睇實銀包做人，但睇返相都覺得開心，好想喺度同大家分享尻噏下

上一個post-不要工作，去新北市！裸辭離開香港一個月！

之前開咗個fb page，諗住間唔中可以update下〜有興趣可以入去睇下呀

見到標題就皮已正

1.一日用咗八個鐘車來回粉紅色湖 拼車偽road trip初體驗

嗰時係同朋友一齊去，不過出發前大家都忙冇點plan，所以喺西班牙嗰時先驚覺原來馬德里同想去嗰個粉紅色湖Laguna Salada de Torrevieja之間係咁撚遠，而且原本打算搭火車去到附近一個地中海海邊城市Torrevieja再搭車去，點知連火車飛都貴到成千蚊來回
結果我突然間醒起有個fd之前同我講佢用一個外國拼車app blablacar上網同人拼車，由荷蘭搭車摌落巴黎
於是我就拿拿臨上網check check咁樣去要幾錢，冇記錯三百幾蚊來回就得，但要搭成八個鐘車來回cls（後尾拼車嗰時同人吹水佢地都覺得我地cls一日來回玩咁大

同揸車嗰個約好咗第二日朝早七點半喺一個火車站外面等，一去到已經見到司機同另外嗰位乘客吹住水咁等緊我地。
司機係一個目測米九既伯伯，啲鬍鬚同頭髮都灰灰白白。 而另外嗰個乘客就係一個三十頭既男人，唔太高170左右，好典型西班牙男人既體型。佢地一嚟就同我地握晒手互相介紹一下，然後就開車了！

佢地坐前排瘋狂尻噏，我同朋友坐後排半睡半醒咁系迷緊，夢遊住咁影下風景相又同佢地吹下水，時間都唔係話真係過得好慢，好快就十點零鐘。司機話要去前面個小鎮停低飲杯咖啡抖抖先，太好了我都想落車伸展下

司機好熟路咁帶咗我地入間餐館仔，好熟路咁叫咗杯咖啡再請埋我地飲野，之後hea咗廿分鐘左右去埋廁所就繼續上路，覺得個小鎮好似人都唔多個咁。

如是者又搭咗兩個零鐘，呀司機突然之間問：「其實你地嗰個湖喺邊？」
???????????!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我心諗唔撚係呀搭咗咁多個鐘你依家先嚟問我
好彩依個世界係有google map，搞搞下佢地話車我地去湖邊停一陣一齊落車影下相，之後就再去Torrevieja放低我地，因為個湖附近乜柒都冇

兜兜轉轉終於搵到個位泊車，落車已經見到個湖，但實物冇想象中咁粉紅，上網睇話原來要睇時間睇溫度嚟先得喎

（覺得依張佢地有啲gay味滲出嚟 ）

所以好似中咗少少伏，不過唔緊要！因為下篇講嗰個Torrevieja小城個海好靚

多謝你呀

LM

留名

又係你呀
今次又睇邊隊，又買咩標本呀

2.錯有錯著 嚟咗一個面朝地中海既西班牙渡假小城

上回講到去完粉紅色湖，咁我地就上返車繼續向終點Torrevieja小城駛去〜
喺前一晚未搵個湖點去之前，我根本聽都未聽過依個地方，而且我地本身係打算留喺湖邊9fing到完場，好彩多得司機同呀西班牙佬提議，唔係我諗我都冇乜機會會特登過嚟依度咁偏

半個鐘後，車外既風景慢慢由滾滾紅塵變成一幢幢三四層樓既民居，烈日當空下好多商店都冇開，而開得既都係餐廳同埋賣紀念品同泳衣既舖頭（姐係長洲嗰種，exact7ly係）。

由於我地完全對依個地方冇概念，所以佢地喺邊度放低我地都冇所謂，不過我都係落車前先知，原來司機同呀西班牙佬喺依程車入面已經be咗fd，西班牙佬仲話落車後會去司機屋企作客喎，真開心

而我地睇一睇地圖見行出兩條間就係海，好興奮咁尻衝出去睇下，順便搵下有咩食〜

一轉彎行出去見到個海，靚到好似拍戲咁，海邊既城市，海邊既餐廳，海邊既西文路牌，全部野喺陽光底下都閃閃發光。行咗幾分鐘就見到一間餐廳，白色外牆座立喺海上面，對住一面無際既地中海，任由海風穿透

冇睇到價錢就入咗去，不過感覺上西班牙物價都唔高，食咗個pizza同西班牙炒飯加啤酒小食，埋單冇記錯都係百零二百一位都合理既。

食完飯就喺附近行下坐下沙灘，亞洲面孔喺依度真係完全係零，大部分人嚟依度都似嚟渡假多過本地人，因為當我地行返出大街，發現極多屋都係空置同埋好多地產舖，除咗沙灘之外條街真係人影都冇

姐係九十幾萬就買到樓了依度

好快就已經五點，夠鐘要去搭車返馬德里，今次回程既係既司機既係一對情侶嚟，嚟依度玩咗成個星期，佢地話車埋我地返去可以省返啲油錢喎〜

又係揸到咁上下就去咗油站停一停抖下，油街外面就係公路，真係行出去都會比車車死，周圍又好空曠，係犯罪既好地方

不過返去依轉好快，好似開到200都有
我唔識揸車的
完~

巴打個個月都去旅行

冇呀冇呀今次
本身好似係想睇r聯但唔記得點解最後冇咗件事，馬體會個球場又唔知點解冇去到

我都想呀唉 依家都係瘋狂j舊相

用blablacar呀就係，佢好似有網頁版的
入到去打好曬時間同地點，之後就會有一堆車揀，揀好比錢就可以入個chatroom咁既野同個司機聯絡
我同朋友去呀今次~

無啦？睇緊架

寫緊嫁喇 晏少少出啦

等你

D相影得好靚 用菲林機?

用咩機 邊款菲林影? 相好靚